lycamobile係咪執咗?

完全收唔到 (沒有服務)
打上CS打唔通

BTW巴打們有冇另一張卡推薦用住先, 今日晏就一定要上到網

我用開儲值卡, 唔上台

完全上唔到, 上佢嗰官網login 又唔得, 係咪摺埋左啦

而家用得番了，我用緊Lycamobile數據覆你
聽朝打去cs問下？

好啊, 聽朝再試下~

今日時得時唔得, 打去hotline 問直頭駁唔到去CS, 直接收線, 上網諗住取消自動轉賬, 係無左嗰login 板面架!!!

打5808 2694 （好似係講英文嘅)
再唔掂就報消委會
我最近上網都係極慢
平野冇好野

前兩日仲用到 依家又無服務

有張卡唔記得幾時買 仲味開通

好似話撤出香港市場